又一中共護旗手報應 怒罵另設Steam中國自閉區

[爆卦] 推特中共護旗手怒罵Steam中國

之前是個根正苗紅的護旗手

但在Steam中國的消息發布後...

原 形 畢 露

回覆引起極大舒適

人民民主專政的鐵拳可能會遲到，但絕對不會缺席！

醜死怪

Gold740716: 笑屎
Puye: 中國專區 吵什麼
knight77: 愛國就要享受這一切
LAPDSWAT456: 愛國是工作
acer758219: 弱智五毛又錯亂了
Nravir: 有種上微勃嗆
yu800910: 乖乖玩黨指定的遊戲好嗎，小粉紅
littlelinsyu: 好可憐的一圈子，整天自嗨
godchildtw: 國家面前無遊戲(X) 遊戲面前無國家(O)
slive: 抓到了為了遊戲叛國

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

中国唔俾你玩嘅遊戲你仲要玩

Steam真係算係咁，如果唔做中国專用Steam，遲早一日好似twitter youtube facebook咁，啲評論同留言全部都係帶風向同bot，所有pvp game入面都係外掛撚。

祝Epic早日執笠

留名等陣恥笑

而家話係並存， 唔係自動轉

近來護旗手通通現眼赧

爽死了